有冇人記得當年沙士點樣回復返正常生活？

記得當年停課一排就冇事咁？

記得當年叫SARS做非典型肺炎

慢慢無人死無確診個案咪慢慢完

我個幼稚園畢業禮就係咁冇咗

我剩係記得當年好開心唔使考試又升班

當年中學，完全零影響

我記得當年返學好麻煩，要戴口罩之餘重要日日喺屋企量體溫又家長簽名，之後入學校之前又量體溫又酒精洗手

Uncle你好

想知當年中學有冇停課

雖然為咗衛生冇辦法

我當年升小學，面試戴口罩😷

好似係某段時間都無再有新確診下就完左了

夏天
愈來愈少人中招

果時做緊野 冇生意
以為會比人炒

影響：last day 啲相個個都係口罩look
當時自修室好似冇閂過

人人帶口罩，勤洗手。

咁影嚟做乜，都睇唔到個樣

日日都係寫37度 之後了隻龜

我當年讀半日制小學
SARS後再cut上堂時間

當年仲係小學雞，記得唔洗返學但學校寄工作紙黎屋企 好撚多功課做

咦，咁啱呀巴打，我好似都係咁，求鳩其就算，其實係咪嗰時個個都係咁

求其做，反正都冇人理

有呀
全港停課
日日死人點唔停呀

屌你老母97年出世真係慘撚到 畢業年必有傳染病發生

其實當年 SARS 都係有一段小時間突然恐慌
之後市面又係搶乜搶乜

就多啲留喺屋企 , 咁咪唔會消耗太多口罩囉
等時間過

我係 個時讀緊小學 啲體溫日日都係9作 隻龜要老母簽 後尾嫌煩 我老母直頭叫我自己攪掂 叫我自己冒簽

好似讀緊六年級，咪當放完長長假返學咁冇乜特別量體溫都係求其冒簽

嗰陣Sars 加23條
日日屌葉劉
然後毓民當年電台晏晝有節目
日日吹雞話71一定要企出黎
第一次去大遊行都係嗰次
我仲keep住當年之後嗰日份蘋果A版

當年大學畢業2年，同學同事周圍睇樓
可惜睇左2年已升左一倍
人工又追唔上

仲之就係9屌政府屌到無
臨尾都無case等1個月除疫埠名

記得好似搶鹽？定係我記錯，好似福島核事故先搶鹽？

去到好後期冇咩事都要量體溫
所以溫度係鳩填，不過簽名係堅嘅

天氣兩日內一起去番30度，跟住2周內無新感染過案。
一個月左右(唔確定)宣佈解除疫情。
解除黑游警告

春天過咗，三四月回暖，開始少咗新感染個案，跟住慢慢靜下來就無事

連老母都嫌煩

盲搶鹽係 因為碘防福射
唔係SARS

SARS 早期係搶板藍根 , 醫療物資同糧食

miss咗嘅話就蘇州過後冇艇搭

細細個已經明自我申報制度有幾廢

03年未出世

小學 唔使返學
開始用e class

我自己記憶個時出邊社會就好亂 新聞日日都報有人中招有人死 小朋友就過得好輕鬆 唔洗番學 基乎日日係屋企打機

點會08年入市而家都翻一倍
同埋03年邊有銀行夠膽做按揭

藥房炒完口罩, 公司精簡哂人手, 大户震完倉收哂貨, 就會回復正常

97撚表示
讀書唔成遲咗年入U
都要被迫害

Hi 97bb

Un你老味cle
叫哥哥

點解死人都無停工

其實個個都係咁 真係發燒嘅就留係屋企㗎啦

我都想知

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

個個都係，反正之後學校都會探

果時細個無乜點驚
依家成日擔心自己或者屋企人會奶野

日日帶口罩，帶帶下唔知幾時就開始冇帶，之後就話冇事

吖文 阿bean

到Sars後期已經亂填體溫

啲人開始出嚟買樓就一切回復正常

IQ非典型

以沙士嘅經驗唔使高價入太多口罩
過多一排大貨到，個價即刻回落，落到係貴幾蚊都冇人要

熱，潮濕，慢慢就無左新個案

97人好撚慘
每次grad都出事

果陣一樣有台灣禁出口 日本延遲出貨 大陸內需優先 既情況 嗎

但佢話人工追唔上喎，03年嗰陣人工應該少到仆街，之後如果嗰幾年加薪加得少，加上08年金融海嘯，可能未必儲到首期，可能要搵屋企人幫手？

諗起嗰個年代畢業啲人都幾慘，不過其實個個年代都有慘事，而家畢業嘅人都一樣唔好得去邊，如果嗰時買到樓咪唔使供咁耐，而家畢業嗰啲真係唔知供樓供到幾時，應該話連首期都成問題

唔Q 理架喎
返到學校先搵miss量

好似都會睇一睇望一望嘅

自由行

叔叔你好

非典型～打機迷

中學停課一段時間
之後番半日就放學
體溫有寫就過關⋯

當年AL考完，日日上條女屋企卜野

屌左個零月，新聞話無新增確診病例，之後就完左

入U

97年唔係大學畢業完喇咩？
Master畢業年？

叔叔好當年沙士係點度過？

停51日
公開試照舊

唔知第幾個人開po問當年沙士點完

記得了左一段日子 發覺個溫度一直寫左日期個column 簽名寫左溫度個column

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

uncle 哥哥你好 當年讀中幾呀?

當年幾時除口罩就算話醫完最後一個病人，再過多14日潛伏期，我唔覺得自己會除口罩

返工無任何影響, 又無資產
只記得出現十蚊飯盒

第一波先炒外科口罩, 去到中期傳出外科口罩隔唔到就炒N95, 後期病症漸少就板藍根, 都唔知幾多散户高位接咗貨

仲有當時D 團體/政黨 又成日派 口罩/消毒藥水
搞到後期完全唔洗買, 去排隊拎就得

97好似得中學畢業禮

加一 但有時會改下啲點數睇落去真啲

而家睇返維港兩岸嘅甲級寫字樓都畀上面 喺沙士嗰時狂印陰司紙買L曬咁制 再睇番今年嘅沙士對比返03年嘅沙士 你話個唔係人為都冇人信啦

我都係
37.1 37.2 37.3

同埋當時互聯網 無家陣咁普及

好多家庭唔上網, 所以無家陣咁恐懼

家陣個個家庭都有互聯網, 人人都上網睇資訊, 睇得多就越驚

大學個畢業禮俾黑警騎劫咗

被咀咒既一群

一講到97 人就諗起周梓樂

依家話要補都唔知補唔補到

豬流感嗰陣都係咁

唔係
大陸未公報前係搶醋先

之後板藍根
那時火車站仲有口罩派
叫人搭車戴

咁我好少少
畢業禮完咗第二日就黑警圍咗
好彩提早返去拎咗張證書
否則依家想返去都返唔到

uncle 就 uncle 啦
你起碼 3 張 ga la

03年沙士 樓價跌到仆街嘅時候 上面就狂印陰司紙買咗好多維港兩岸嘅甲級寫字 你見好多都係中資機構 再睇返買入嘅年份其實係沙士咁上下嘅時候 今次武漢肺炎嘅目的係啲咩 心照啦

伯伯你好

今次係98😂
Final year sem1 2都無上堂

冇人再死亡，冇確診個案，冇人再感染先慢慢正常番

其實真係唔會信啲濕鳩陰毛論，勸你都唔好咁迷信，同埋你應該要小心啲祈福黨

資料好錯

係三四月大爆發
如果同沙士一樣
香港仲有半年衰

3月27日，港府宣布，禁止探視SARS病人，曾與SARS患者有密切接觸的人士須於10天內每天向指定的衛生署診所報到，並開始在所有入境管制站實施檢疫申報措施。同日，宣布中小學及幼兒園停課。

3月31日，港府隔離了淘大花園的一幢公寓（E座）。該公寓已經有超過100人受到感染。該公寓的居民之後被轉移到一個渡假營，當局對公寓進行全面消毒。當局相信，疾病的傳播主要與房屋結構的設計有關，有8A病房的病人造訪E座時，在單位內使用廁所後，據稱有可能通過排泄物或廢水傳播。這起事件也讓人擔心，病毒是否有可能通過空氣傳播，不過世衛組織之後否認有這種可能性。

大小妹十幾歲

學識左冒簽

突然有一日終於冇人死

—

急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

睇隻眼認人

Hi uncle

上邊喺搞唔掂大規模示威同埋遊行 所以就開大絕重演03年沙士 橋唔怕舊最緊要受

Uncle

利申：個時小學

我都係97！

自己上網google下啦陰謀論

中一同中七都差好遠既
大哥哥

仆佢個街 會唔會好似零三年咁
完咗之後就推23條

中學早過小學停完課 勁撚羨幕家姐有得返學...

當年會考，全部人戴住口罩考試

最記得當年淘大最平20萬就有

+1 97bb

因為沙士係追踪到源頭，而且隻菌傳上傳之後就威力減弱，頭幾批隔離晒之後就停咗。但恐怖嘅係，沙士之後經濟轉差，就咁引入咗自由行禍港，仲衰過瘟疫

可能連登人年輕

問當年唔買樓
又唔諗下當年經濟已經唔好再有沙士
間間酒樓食店等執笠
當年無最低工資失業率勁高
無人知幾完
大把人打工得幾千蚊人工
當年奴工處IT種子得4k人工

我一世都記得德福 新城市 黃金都無人行
個個諗發達不仿考慮去武漢買樓
幾年就發大財

沙士完左無耐就廿三條，大家嘅注意力就轉移左

反而想問果陣好似無停工添，
果陣讀緊中學雞停左個零月課
之後要簽體溫記錄表先返得學

當年老豆教亂寫體溫
再簽名
然後淨咗一堆口罩
佢唔捨得扔

你問黑警咪知

我都覺得係，不過未帶到落黎香港就係上面意外爆發左

果時得5歲，完全冇印象

全世界冇新case就完咗之後就自由行....

阿叔

記得當年誠哥派維他命

加埋隻豬好好笑
Hi uncle
當年呀妹讀緊小學低年級

市場當年瘋傳淘大花園樓價一度跌穿50萬元，George親證這個已瘋傳多年而土地註冊處從未登記成交的消息。他憶述，2003年3月底淘大花園爆發沙士後，E座住客更被隔離，區內居民、業主及租客人心煌煌，就連宏基地產也關門數天。沙士肆虐數個月後，租盤更誇張到就算肯減至四千元都無人敢搬來住，始終人命關天，「人人都知係沙士源頭，幾平都唔敢搵條命博。」
相關新聞：【沙士15年】「玩具鄭」沙士搏一搏 一個月速賺千五萬

除了租客退租，大部份負資產業主恐樓價跌無止境，紛劈價蝕讓賣樓，成交價跌至50萬至60萬元，最平一間更跌至「4字頭」。「我哋做過近50萬元，但後來證實業主精神有問題，只簽臨時買賣合約，最終雙方取消交易」，否則將寫下淘大花園沙士價歷來最低紀錄。
直至2003年6月底時任國家總理溫家寶到訪淘大花園，之後再送大禮宣佈自由行，香港經濟開始反彈，買家先開始敢入市。淘大花園自2003年7月後才開始有成交，逐步走出沙士陰影。

要量嘅時候個miss閪面

我完全無印象原來同一年發生咁多事

當年沙士嚴重好多，死左2百幾人，依家個疫情已經受控，亦冇香港人死，差好遠

好難講
依家啲天橋全部加晒鐵網，感覺上係政府係為將來某啲未推出嘅仆街政策鋪路

當時中學
日日係屋企玩古惑仔online

我記得當年考左人生第一亦都係唯一一次全班第一。
體溫後期全部求其作(有唔舒服就作大過37.2)，老母覺得明顯無病check咩鬼。

97

太爺早頭

家陣政府封關先算受控

一日唔封關, 一日都有危險

等於冇人諗過香港響2019年改變得咁快

沙士期間停課屋企無人睇咸網

上學校網頁睇有乜功課做

巴打正確
過年嗰陣傳大陸有怪病，香港唔知發生咩事
四月一號有人改新聞話香港變疫埠
然後所有人出去搶糧食，報紙有張相係超市俾人清倉好深刻

【20:25】消息指，再多兩宗初步確診武漢肺炎個案，患者留醫大埔那打素醫院，俱為內地人。

小學 唔洗返學 慢慢等到再無感染

咁我有認真作喎
36.2
36.3
36.7
日日都唔同

小學...

當年我擺90大壽冇人敢黎

97 +1

日日一樣會好假，都要想下個pattern. 果份野係我第一次去學人冒簽，仲要簽滿成版

頭一星期認真探
日日都探到36度
比人話底溫症

巴打你咁乖嘅
在此之前我冒簽左好多次了

中東女人：

大學畢業禮都無埋

上次沙士之後就推自由行…今次唔知又會攪咩呢

97嘅你地真係多災多難

Cancer?

311先搶鹽
SARS係買醋

嗰陣仲好細個
但因為小學
所以個人好有規律
6點起身，量體溫
食早餐
等保姆車返學

依家個人冇規律到
好懷念咁高自律性嘅自己

五，六月慢慢冇事

未開始

[和你睥] 請大家用極度歧視目光去睥住唔戴口罩既撚樣

小學卒業旅行cancel左

香港變疫埠，海陸空都被人禁晒，無外來人夠膽入黎，我地自己隔離減少新發個案，重症既死左幾百人，落重藥救得番果d有嚴重後違症，總之靠既醫護人員既無私奉獻，同埋香港人上下一心，唔係靠條廢柴老懵懂。

97+1
我地依代前世係咪質人食屎黎

中學last day 係珍貴回憶，個feel 之後大學、出嚟做嘢都唔會有
唔影一撚定會後悔

Uncle 唔洗勞氣

你唔比人地12歲中一，加返17都係29歲，3咩張野

我知，但依家應該冇咩問題了，大陸個疫情都冇惡化

當年一熱就無咗

果時一零感染記得阿松落老蘭飲勝

收皮啦三毛
無惡化都講得出

想睇

97 寶寶🤕

出現一蚊雞先

其實當年都係可怕
打開電視
你想像下現在的數字係恆子
但當年係死亡數字
分區感染人數
上網仲有邊一區邊一座有人中招

真係無諗過哩一個沙士會十七年就再來

仲有中學 大學

我都係
到小學 畢業營 畢業聚餐都冇左 畢業典禮全人類戴罩

當年我小學，香港變咗疫埠，然後全港停課個幾月，一直等到天氣暖返先少人感染
以前睇電視好似睇股市咁，多咗幾多單感染，邊幾棟嘢有人中招，又有幾多人送咗入度假村隔離
直到SARS新聞唔再係頭條，香港解除乜乜柒柒警告為止
好記得當日睇到新聞，喺學校除口罩慶祝

順帶一提
3月幾話停課，咁啱宣布停課前我發燒病咗幾日，變相成為全班第一個停課嘅人
之後得閒就收到10cm咁厚嘅工作紙，講真我冇點做過
量體溫一開始係幾認真嘅，後尾都開始作體溫

其實都係到天氣熱先真係開始慢落嚟

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

記得有個代課miss 一路帶口罩上堂
覺得好靚
到sars 完左果日
大家心碎了

你弱智都唔好週圍同人講啦

無死人無確診
之後好似就係CEPA，迪士尼
慢慢就變返所謂嘅正常

正常之後就71大遊行
成個政府大地震
葉劉敗走美國

我都係

當年停課既日數同而家都爭好遠

當年會多一張班相
一張有罩有張無罩

你老母生你唔夠38週個弱智仔 同正常人都爭好遠

講起盲搶鹽就諗起板藍根,
諗起板藍根就諗起板男根

有影響，當年暑假短左

97真係被詛咒嘅一年

當年政府有首置同自置
有份工銀行實會做按揭
只係當年全家無咩買樓經驗

日日做每日一篇

點解？ 因為除咗口罩之後...
定係代完課走咗所以心碎了？

揮手

我即場係班主任面前簽....

沙士已搵緊萬五一個月
當年百幾萬買到樓
零五，零八樓價已2，300萬
加人工加二倍都追唔到
大學畢業5年搵到4，5萬? 除非做醫生或ibank

U2?

都係一種回憶同時代嘅記錄嘅

沙士嗰陣搵萬五蚊一個月，其實同而家都冇乜大分別，而家啲人一大學畢業都係搵萬五蚊左右，不過啲物價已經唔同晒，而家高咗勁多，所以而家嘅萬五比起以前嘅萬五都唔見得有幾好洗

沙士，流感，雨傘，反送中
冇曬畢業禮

有錯資料
香港係疫區 不是疫埠
海陸空都無被人禁
但的確無人敢來
死的人係299人
沙士患者需服高劑量類固醇醫治，但高劑量類固醇藥物可能破壞血管阻礙血液流通，嚴重可引致股骨壞死

類固醇會導致骨枯

高劑量類固醇

個時中學雞，唔知邊條仆街傳打飛機會身子弱易中招， 結果禁慾個幾月

Defer呀屌

果下已經做緊野,好在果時有野做

當年已經出黎做野

當年天氣開始熱就停，基本上無方法剎停隻病毒

當年結局係比沙士破香港防之後,
自由行"救港",係全面360度侵蝕香港既開端,
希望今次大家有命死唔去既人要吸取教訓,
唔好再案件重演,又比人侵略一次

喺屋企焗醋呀

當年中一，都就30啦

聽講係沙士放過人類

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

大家幫手搵人,fb twitter,tg又好
爭一千填埋佢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

想問下97嘅人有無grad過

Me too

依家未開波呀，少年

點解可以照考到???

丫文哥哥 bean哥哥我想要你地親筆簽名相呀

香港人過到呢關，更多人反佢

而家已經4、5百萬

天氣熱 (30度), 病毒就玩完

學校安裝左排水喉 入門口一定要洗手

小五停左一個月課, 係屋企砌左部MG 高達

個年話要著黑衫去遊行
我小學咁岩係屋企著左黑色衫

入試場前度體溫
試場唔開冷氣

我都想睇

一出世就經歷主權移交已經夠慘

IT 4k

Uncle哥哥嬲嬲豬

留到而家戴 不過已經十七年過晒期

你好天真

咁勁考全班第一 我最勁嗰次好似都只係考全班第二，同某一科嘅第一

btw，巴打個名令我諗返起幪面超人鎧武

話會越傳越弱

1897？

推呢個 大陸正式入侵就係SARS後

老豆冇工開周圍撲水支撐成頭家

前者..
所以係要睇晒5觀的

2014唔係好關事啫

我又真係Defer喎

當年透明好多
幾多人中招幾多人死幾多人好返 都好清楚
醫管局唔會墮落到欺騙群眾
又唔會有乜嘢高度懷疑
sars 好清晰係飛沫傳染 潛伏期七日
而且大家可以追到源頭 隔離有關既人
依家點樣傳染又明確, 潛伏期又長好多
仲要不斷輸入疫區人口 , 班生蕃又完全無公德心唔帶口罩周圍走
情況真係嚴峻過sars 好多

林奠當政只會奶得更犀利

點解熱同潮濕 就會有改善?

識貨。noblesse oblige

兒登即係兒登
咁多人個時連中學都未有

不了 一日個p4 實驗室同共產黨仲係到 一日都係地獄

戴口罩去網吧打機
櫃台有消毒酒精抹手

你要記住，當年冇自由行、冇高鐵、冇咁多關口、唔係撞正新年春運

部分同意
開頭一樣係隱瞞 唔認
你講嘅透明係爆發咗嘅事 即時改善咗好多
當年俾咗全香港好大教訓 豬流感反應快好多 市民衛生意識好咗好多

係近5-10年真係太多支那人
成個環境反而倒退晒
當然依家成個正苦仲仆街
慢十拍 又咩都要照顧啲支那人感受為先
林奠死全家啦

3X歲已經比人叫叔叔
到底連登有幾多細路

當年李+*每個學生送一支維他命

我記得板藍根係早期就有傳話有用，但好快就比人話無咩用

當年未到中學嘅最大個班家下都接近廿到尾近三字頭
咁都可以拉到叫兒登無咩好講

我當年4年班， 今日都已經27歲了

今年大學畢業禮無埋

當年小五,停左幾個月學
日日嘈老母落街玩
公園冇人,街道冇人,巴士好少人坐

醫完最後一個，中國再嚟多十個

97寶寶應該得中學先有畢業禮

btw 個陣係咪都好似有傳染病 好彩香港冇咩事

defer

當時03年SARS的時候,我正值18歲,讀緊毅進
停咗一個月學,代價就係暑假遲放

個陣時邊有支那人黎搶口罩，人人有口罩

本來都唔記得要每日填體溫卡, 見你講完啲回憶出返晒嚟
當時停完課返學, 學校門口突然多咗洗手盆
返學時要洗手
但好在有小學畢業禮

個體溫都係作架乍喎

97+1

幼稚園 小學 中學畢業禮都冇
大學嗰個就死咗了

好快佢地會明

谷底果種心情

股市去到牛市三期個個都識gogogo 架啦

難道就唔會再有熊市？

市場心態係轉得好快...

哥哥冇咗小學畢業營同畢業禮

沙士讀中學都叫叔叔我呢d讀u嘅收埋先.....

之後所每堂cut到得返30分鐘上堂12點就放學

6月除而家仲耐過嗰陣

反送中大學畢業禮delay,但之後黎個武漢肺炎

當年係外國讀緊書避開左沙士， 最on9係本來諗住定居外國。因為條女係香港等我。。。
所以畢業後決定翻香港。。。最好散9埋

話說當年氣候叫做正常過而家少少，所以要等到6月
但係明明之前仲熱到着短袖
點解呢兩日凍咗咁多
唔知即刻熱返會唔會傳染得冇咁勁

冇畢業典禮有幾慘？ 個個都受佢影響架啦，有啲因為咁而死，有啲因為咁而破產，咩都有。
只係冇左個畢業典禮算好慘？

片中有幾多藍絲?

Hi Auntie

Hi

1800入面有100個真係好痴線

瞞住屋企去睇戲
全場得我同個fd
最後被人發現打到仆街

仲好記得未停課前學校會每人派一個紙口罩，但個口罩好撚廢，條橡筋幼過牙線，一講野整濕張紙，成個口罩就會即刻打柴。

復課之後先每日每班一盒外科口罩

男朋友都係97 今年又defer 我細佢一年但對沙士印象就係好多人帶罩...

日日屋企打機，打撚到仆街，半個月冇出過門口 涼都冇沖
嗰陣係中學

同路人，喺返學要探熱填表

同健康申報表一樣

老師話返學唔駛戴就開始冇戴

當年小學訓導主任開咪宣布
話世衛將香港由疫區名單除名 以後唔駛戴口罩
全班仲開心過8 號風球可以提早走

當年有線新聞台
定時公布邊一區邊一座有case
我見到自己個屋苑榜上有名
嚇到賴屎

冇錯
不過我當年夠膽死入牛頭角下村一二區影野

有，停左近成個月

當年我全日制cut 到半日制
7點半要返到學校 1點放學

當年中四
一樣要返學校補課
好記得有個紙咁嘅量體溫嘢，出咗一陣就唔洗我地用
每日返學要寫體溫幾度同埋要家長簽名，不過全部自己簽
唔洗返學嗰排就喺屋企打RO
本身住淘大附近，之前放學會經九龍灣地鐵但冇專登行第二條路

我都係當年人生第一次遊行，仲上埋電視

所以呢半年應該會整死支港經濟

童年回億 放成個月假係屋企玩魔力寶貝

反而想知點解當年好似冇搶口罩情況

有個同學玩野 復課後重戴果個紙口罩
老師叫佢唔好戴呢個
佢：下 你派比我架喎

不過當年冇支那人搶

哥哥uncle
小妹當年讀緊幼稚園咋

當年無自由行
同埋撞正哩幾日過年工廠休息運輸休息

你估美國佬今次睇唔出咩
所以phase 2 實玩到支那死死下
到時睇佢點印錢嚟炒樓

最可怕係一隻大陸人有毒
散開爆發全港
我想像唔到現在有幾多源頭

過到呢關，d人只會更醒覺

仲有d核突男同學專登用條脷搞到個紙口罩有撻口水印

當年仲係小學生
呢到好撚多死老坑

搶板藍根

呢個屍爬對香港簡直係毀滅性災難
台灣就係聰明，睇穿呢樣野唔簽服貿

蝗蟲所到之處 寸草不生

跟住俾人踢爆偷步買車仲被迫落台
而家班膠官個個劣跡斑，都唔駛走

好多叔叔

阿伯

有咩影

一區當年要拆，已經成個死城咁
二區我都係順路入去玩咋

人瑞.....

打後幾年學校都有量體溫表

傻啦
咁多工作紙點會逐張同你地對
收都未必收

97bb

記得個陣岩岩小學 要停課 網上download功課印出黎做，阿爸日日帶個n95返屋企

記唔記得持續左幾多個月？

果陣停課 呀媽出去買餸覺得佢好似會死咁

依家聽到邊個屋企人話行出街。。。我都覺得有生離死別嘅感覺。。。

病毒神秘消失 慢慢無人死無確診個案
大家帶口罩一排見冇人中招 就慢慢個個都唔帶
其實冇乜野

咁撚正?!

抗疫保命
推翻暴政

自己google la diu

乜唔係利巴韋林咩?

當年中一
好似期中試取消左變網上dl份試卷黎做
個陣第一次接觸 acrobat reader (即係PDF）

復課後日日都要交體溫紙同帶口罩
所以我大個左每次一帶罩（唔止而家）聞到個口罩味即刻會諗返起以前

屌一樣
有時會認真改下啲點數咁

細路都識咁玩啦，過關健康申報有病又真係會報咩
個撚個「我冇病」再畫隻龜

依家先啱啱開始

都未正式開始計停課日數

今日新聞先話感染咗六千幾人

仲多過沙士

你同我講冇事

由Block多一個殭屍AC

當年小學，第一次學校搞陸運會就停課，難為我呢啲手腳唔協調嘅運動白癡本身仲入選咗跳遠隊
然後復課，日日量體溫同洗手，學校好consciously monitor學生返學嘅情況

我個陣仲好開心停課點知隔兩日就喺信箱收到功課

一樣
開頭都有量體溫叫屋企人簽名
有時唔記得咗驚俾人鬧就自己寫再簽（個格好細其實寫撩啲都唔覺簽咗啲乜）
去到尾開始冇乜事就自己寫自己簽

呢到有沙士嘅歷史

好似煲醋煲到唔知邊度火燭
痴撚線

仆街你咁講我又好似有啲印象喎

仆街啲回憶返晒黎

嗰時仲驚連續兩日一樣會俾人發現咁

小學畢業禮係豬流感？

果時又真係會探好乖仔

當年返學零影響

我本身半日再cut
好似返8:00-11:30/12:00
如果唔講咩有人死好多人傳染之類
個時返咁少係覺得好正

果陣日日真係量體溫
希望高少少即刻唔洗返學

其實可以唔加個死字既

好似計數機啲Random numbers咁
連老母都hea簽
利申：當時小學

91年既朋友仔應該好記得
當年冇左小學畢業營同畢業旅行

有冇相share
一區正過二區好多

屌佢老母 夠膽死派一本係要成本做晒

叔叔

堅中年，當年阿叔我費事戴口罩

你條柒頭拗唔贏就潛水

當年沙士過千人感染，二百幾人死亡，停課51日。
好嚴重

但係爆完sars 5月尾先最後個案 啲人都夠膽上街 仲要成50萬人

睇我舊登個po
一區當時就快要拆，試過同朋友入去
見到梯間有咳藥水，淆到我
不過我朋友玩過秀茂坪，對佢嚟講家常便飯，隨時見到針筒

屌 我小學之後一直沿用到我畢業

沙士後咪開放自由行囉
果時心諗係咪傻架
但又無乜人反對

好似以前睇過
會唔會響呢度出過post,舊post好似有啲死咗圖
同埋你知唔知石籬10, 11座拆咗未

初時未有名，所以叫住非典型肺炎啫。當年唔算停課，只係提早一星期放復活節假，之後暑假遲放返。

細個最聽話

係高劑量類固醇

當年正苦又係三催四請先肯全部停課
但量體溫就沙士過後幾年都繼續
唔知係咪我讀個間學校既問題
沙士後都冇乜特別強調要注意個人衛生
個個都諗經濟復甦
無幾耐就睇住正苦好開心咁簽cepa

口罩味其實好難聞

當年李澤楷仲一個學童送一樽維他命

係囉，反對23條又咁激烈，但自由行就...

你用家陣既思維 去諗03年?
08年奧運果陣, 高登仔仲講緊:「我係中國人呀屌」

事實上, 03年果陣經濟勁差, 好多商店唔夠生意
當時D人認為自由行是可以拯救香港

自由行一開始果陣, 的確係可以令到商店大把生意
點知原來是糖衣陷阱

你睇下 香港後生仔 都是2012年先識得搞「反蝗遊行」, 仲要得幾百人參加

無，我仲日日去
但係無咩人

沙士時學校停課我日日係屋企玩 紅色警戒2尤里復仇 aoc 三國志
復課之後要日日鳩寫體溫表，寫寫下就唔駛寫

個時重整個咩維港巨星滙。請隊滾石樂隊 ，結果好多人買飛去睇 TWINS ,當年批准申請 WTO 來香港04年 來開。當時怕經濟玩完，做左好多on9 政策

我記得玩左成個月三國志

無記錯係三國志九